你睇住佢在線上等佢搵你 我睇住你在線上等你搵我

而你不會想搵我

憑咩要人主動搵你

主動搵左佢啦

犯賤

算啦！訓啦屌！唔洗返工啊！

醒未啊 你係佢邊個 老奉搵你咩

唔敢搵佢 佢都唔會想我搵佢

喂！好好聽

屌得好！

又見你了

天青色等煙雨 而我在等妳
諗起首歌